萬一啲黑社會搞汽車襲擊點應對

係咪應該組織啲人喺兩邊路口睇下水

路口? 啲鄉黑咪企晒喺路口等做嘢

你見到佢係路口衝出黎你做到啲咩

擺領頭車喺隊頭
或者兩邊都泊定啲車擋一擋都好
元朗大馬路佢衝架車入嚟點走

整路障自保